香港食肆批評，食客5大討厭行為

（一）浪費醬料。

「……食時點兩下，之後就不要了，……真的好浪費……」暢和麵家老闆袁廣堅說。

（二）催單上菜。

「客人一落單話要食，一坐低便要話快，……」Donka自家湯汁麵食專門店老闆吳俊宏說。

（三）隨意改單。

「……我要專登入廚房找張單出來，會令到廚房運作好複雜，好麻煩。……」金碧酒家老闆阮寶貞說。

（四）大聲說話。

（五）攜帶外來食物。

「………如果自己帶食物來，食飽了便試不到我們出品。」美味苑老闆娘鄧顯萍說。

做咩唔貼條片出嚟
入面個四眼妹真係極鳩品

有勞

相由心生

想打柒佢
btw講還講

屌，條四眼好撚閪
仲有個話未諗定所以要改單
未諗定就咪撚落啦
又會睇下人面色先睇改唔改
欺善怕惡呀?

又樣衰又港女

幾時有食肆百大討厭行為

條女POLY HD

有料爆？

有d食店侍應好似撞聾，叫極都好似聽唔到，有時想成個餐牌飛埋去

真

比例上有問題鋪頭一定比有問題既客多

嘩屌你老味，睇完段片
條女真係極品到呢

四眼港女可以一個打十個

分咩食肆食客鬥邊個有問題啫
香港人根本係閪底

（五）攜帶外來食物。

「………如果自己帶食物來，食飽了便試不到我們出品。」美味苑老闆娘鄧顯萍說。

仲記得之前有個post 有個巴打去吉野家打邊爐帶埋餃子去
我屌鳩佢 竟然有其他人話自己帶野食去有乜問題

樣衰都算，d態度仲要

相由心生真係無撚錯
條女柒到咁 仲要咁港女
講埋啲歪理仲覺得好合理 早死早著啦
連登有無佢啲朋友可以轉達比佢聽

其實有咩問題？打一個邊爐都差唔多2小時
人食得幾多嘢。自備食物又唔會影響用膳時間

做過小食，真心覺得第一點係最黑人憎。尤其係女人，食個撈麵唧你半支辣油，但又怕辣唔撈勻，結果食完成個底都係油，真心on9

可以帶食物嘅咩， 有人會咁厚顏無恥

淥多幾粒水餃唔會食耐啲架咩

點解唔會， 你食得多自然時間越長啦
嘩，個個好似你咁仲得了， 人哋仲洗做生意
不如咁啦， 下次淨係叫碟肥牛然後啲料冚巴冷自己帶不知慳幾多

條女真係好正,想用辣油幫佢洗面

Facebook到有人起左佢底

醬料只要有用過就唔係浪費囉
唔通個個食麵唔飲哂啲湯都叫浪費湯水

我打開門做生意， 當然希望人哋叫我哋啲食物， 你夠膽死自己帶食物入嚟淥， 用我資源阻我地方食自己嘢， 然後仲覺得自己冇問題， 嘩咁撚厚顏嘅人都有， 一個人塊面要幾厚先做得出， 毫冇羞恥之心

你個肚容量都有限啦

其實呢五點好合理丫

BTW，陳小姐

唔係撞聾
係唔想理你
等下又唔洗死既
有時廚房係咁出菜邊有時間理你

Facebook 已起底

等你老母咩
咁我屌下你夠唔洗死
你都on99

A枱4個人，扛兩個鐘邊爐，全部叫餐廳野食，一人當做到二百五生意有得收一千蚊
B枱4個人，打兩個鐘邊爐，淨係叫左湯底然後全部野係背囊拎出黎淥，收唔收到一舊水?

痴撚線你偷運入去食仲聲大大光明正大
你同班撚樣用老翻再屌柒你嘅社會垃圾有咩分別？

條港女好好笑

你有冇睇條片？

咁閪樣既態度你唔好撚做呢啲工啦屌你老母
你啲人真係好撚on9
你唔得閒咪講聲等陣囉
乜柒反應都冇點撚知你聽到定聽唔到定點撚樣

條仔好慘

條仔都算犀利咁都食得落

唔夠人就同老細講請人啦仆街！

女版蜥蝪仔

老細：唔夠人即係你懶，以前我一個人做五個人野架，而家啲九十後又唔捱得又乜乜柒柒

佢仲好意思自己share個新聞

個男仔咁都頂到

陳小姐

呢個真